教育大學校長與學生對話

Push

推

幫推

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

張仁良算係講返啲人話

PUSH

校長講人話
冇人推既

AGREE

校長講人話

push，聽緊

教大職員分享日

好好笑

有無key point recap
唔方便聽直播

pish

校長：收到任何訊息唔好盡信

佢用64做例子喎

承諾盡一切努力會保護學生
警察無搜查令唔可以隨便入校園
學校canteen電視播tvb會改善跟進
老師教學上要盡量factual，evidence base避免個人立場

仲有無其他key point

聽緊，講得好慢

校長話對元朗事件表示震驚
話希望有關當局將兇徒繩之於法

繩之於法之後比班克警放返出嚟

其實校長句句都有立場
做人做老師都一定有個人立場
冇可能做到佢所講既中立
但可盡量拎平衡點

教學研究會？
問佢警察有無濫權 點解七月尾先寫俾信俾林鄭

教學研究會真係離曬地

你班人寫咩政府都唔會聽架啦
活係自己學術世界

現場ge人可唔可以針對番五大訴求同警察

原來係致政協人

校長：會聽任何人意見，包括中聯辦